屌你老母東張西望

1.標題講到老鼠安係受害者咁
2.暗示網民唔應該討論事件
3.講到網上改圖錯撚曬咁

總結：請問TVB幾時收皮

屌你老母tvb